部機成日藍Mon係咩事？

Spec:
CPU:2700X
MB:Gigabyte x470 urtra gaming
Ram:Corsair Vengeance rgb pro 3200 c16 8GB*2
Display card:Gtx960 4GB
兩隻nvme ssd 行amd raid 0
Cpu冇超頻 用原廠散熱
行左XMP
成日藍mon 重裝左windows都係咁
有時挽挽下Lol又會畫面卡住 但冇死機

有冇人知咩事

ramA

Spec:
CPU:2700X
MB:Gigabyte x470 urtra gaming
Ram:Corsair Vengeance rgb pro 3200 c16 8GB*2
Display card:Gtx960 4GB
兩隻nvme ssd 行amd raid 0
Cpu冇超頻 用原廠散熱
行左XMP
成日藍mon 重裝左windows都係咁
有時挽挽下Lol又會畫面卡住 但冇死機

幫巴打們搵重點
Btw挽你老母

炒硬碟

顯示卡過熱?

Raid 有問題

Uninstall raid driver 行番正常獨立睇下會唔會正常番

中文差既問題
學好中文部機就冇事

唔oc用技姦都得既
不過呢隻一oc 就會炒到仆街
垃圾vrm

賊船ram 同ryzen 撞？

Reset Bios and CMOs

ram試更新左 agesa 1.0.0.6 bios 先

唔似
我之前冇撞過

之前bios由F1升左去F6 之後有更新升左去F30 有一次開機佢冇啦啦自己熄 個bios自己降左去F3 我再手動升返去F6 依家開機嗰時個bios畫面等好耐先入windows...

而家係 F6 版本？

Yes

試調整 ram 行 3000@1.35 有冇問題

而家2933 16 17 17 34 @auto

Memery Test:

記得跑 15分鐘

我又玩下先

挽你老母臭閪咩
識唔撚識字呀屌你老母

run左15mins
冇事

我撞到縮埋

lol都可以卡 換電腦啦

今代 giga 好嘢嚟，好多 youtuber 都用佢超 ram，樓豬唔要可以平放俾我

次次唔同error, 好大機會係ram

nvme ssd raid0 正

15分鐘

唔OV都唔買佢啦，濕鳩BIOS夾唔到堆料有鬼用咩
得垃圾悠二先幫佢清貨

OC先啱

砌Ryzen 唔用 B-Die RAM
祝你好運
BTW 挽你老母

我用c16 3200一樣冇事

windows

壞過咁多年ram既經驗
9成ram如果係壞run 幾分鐘都肯定見到error
大部分係一run就見到error

Corsair 定 g.skill 先

Ryzen 出 error 未必係壞 ram
好多時係兼容問題所致
加電壓同拉高 CL 應該解決到

所以雖然ryzen性價比高
近代雖然話好似已經冇呢個問題
但電腦野都係唔敢博

冇事

Corsair + ryzen = 伏

未中招

你用邊款

之前用LPX 3000 C15

而家用XCALIBUR Phantom Gaming RGB
都未有事
冇錢買3600UP 所以唔好問我

冇RGB
定我睇錯

newegg真係好撚平

呢隻係 ryzen 專用版嚟，啱哂你用

我而家隻3200 C16都係